[求救] model入行要比幾千影相？

如題，話說應徵freelance model，上到去佢要我先比四千幾影輯相，包影包化妝包修圖，純粹要自己帶衫。

四千幾都唔係小數目有冇人知哩個程序係咪正常

佢講到似模似樣，間officials都有齊設備，嗰四千幾蚊係比攝影公司，又話會每個月比job，每個鐘300蚊左右，但收20%佣，三至六個月之後先收到錢。

佢要我聽日答到佢好迷茫 有冇巴打絲打有相關經歷可以分享下

1

過來人答你 無可能

唔識model嘢
不過我諗冇工係要貼錢返

咁係咪呃人正常應該點

小心比人呃埋塊閪

政府啲廣告都出左好多年講呢類，再者點解你打工要自己出錢，講唔通啦係咪

雞？

影完你幾張全身半身唔同角度嘅相 再同你傾份約點拆數 成個過程你唔需要出錢

你比錢影相就唔係佢請你 係你請佢啦

之前有frd試過中伏

影完之後佢地話有個show搵你地去
但係個show又係要自己貼錢出黎玩

多謝巴打 清醒曬

幾十年前呃鳩人既橋
今日扲番出黎重有人信

正常model 公司唔會叫你俾錢試鏡
同埋唔會叫你俾錢上堂

要comp卡就正常, 但你可以是但搵條友幫你影, 4千佢一定係騙子

得果300佢已經抽左好多, 重要再抽20%, 彩佢都on9, 出面大把即pay重要高人工過佢

其實幫人問唔洗擔心

明呃啦屌 睇樓主應該都係中下樣想發model夢嗰啲人嚟㗎喇

上次做素描model冇叫我俾錢喎
不過畫畫下突然好多男人入黎，仲俾個靚仔男model 偷偷地屌左
我諗冇人發現掛

假架 影開相做過攝影

補LINK

樣衰就唔好發明星夢
你係靚自然有人搵你 帶你賺錢 而唔係叫你比錢

佢話影完會上堂 上堂就唔洗錢

要幾有自信先會發明星夢

男人要，女人唔駛仲有錢收添

雖然啲狗仆街啫
都睇下警訊吖
做左廿鳩幾年啦

呢類騙案都幾十年歷史
要貼錢嘅工一定係呃人...

希望樓主搵個男朋友係醒目仔
兩個都咁撚蠢肯定婚後被人呃哂啲錢

18年中都仲有
屌
咩垃圾公司黎
開名啦

哩個係間野嘅網址 有冇人對佢有認識
我揾黎揾去都揾唔到 好冇信譽

佢請你， 你要比錢佢？
另外上堂係正規公司黎講呢， 係員工先有， 姐係已經簽左約， 上堂既時間係計人工， 上幾多個鐘比返幾多個鐘人工你

成件事只有收20%佣是正確 , 好多年前新入行MODEL都有$800一個小時 (唔係騙人那種), 而家唔知了, 因為無接觸好耐, 你所講的公司是騙人.

本身都被佢傳銷到心郁郁好彩問一問 清醒好多

比大家欣賞下

佢係求職網有出現

影完俾完錢 走左佬喇 你重想上堂

你擺張自拍上嚟睇下有幾靚先啦

正常影輯咁嘅相要幾錢

望一望calendar，2020年喇喎

你靚既擺相上ig大把人搶住影

唔記得不推

你都係想有人同你講正常無問題姐
唔係洗乜係到係咁問

樣衰就唔好發明星夢腳踏實地返工啦臭閪

廿幾年前嘅招數
廿幾年後仲有人中
同倫敦金一樣

有冇睇警訊

我係影相佬

影乜都係海鮮價

fd 咪 5舊 1千

貴咪幾千都有 睇影相條友咩料

都算你蠢唔曬 識上網問

你痾尿照鏡望吓你個閪樣有幾柒冷靜下啦

有腦都知比人呃啦 2020年啦醒未